有咩online game可以學英文又好玩

之前見到個post依加玩緊RuneScape，仲有咩正野介紹

GTA

學識左mother fucker

Black desert

Ni~gga~~~

Club penguin 依排仲有christmas party, 可以同鬼佬一齊吹水

最好電腦需求唔好咁高既rpg 又多人玩緊

Wow us

digimon master online.....

台版已經玩到悶

Among us

Crusader Kings 3

之前唔係好多meme話死左咩

ff 14 online

among us